\documentclass[a4paper,12pt]{article}

\usepackage[a4paper]{geometry}
\usepackage{graphicx}
%\usepackage[utf8]{inputenc}           % Umlaute direkt eingeben
\usepackage[latin1]{inputenc}	      % Umlaute in anderem Encoding

\usepackage[T1]{fontenc}

\usepackage{listings}                   % Listings in Core-Erlang und Maude
\usepackage{lstmisc}

\usepackage{bbm}                        % Mengensymbole (N,C,R,B)
\usepackage{latexsym}                   % zusätzliche Mathesymbole
\usepackage{amsmath}                    % Mathepaket von der AMS
\usepackage{amstext}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{stmaryrd}                   % zusätzliche Mathesymbole
\usepackage{xcolor}
\usepackage{hyperref}

\usepackage{subfiles}

\begin{document}

\begin{center}
	\rule{\textwidth}{0.1pt}\\[1cm]
	
	\Large Lab Report\\\bf Softwarepraktikum SS 2013
\end{center}


\begin{center}

	\rule{\textwidth}{0.1pt}\\[0.5cm]

	{\Large Group number 10\\[5mm]}

	\begin{tabular}{lll}

		Malte Neuss & 307877 & malte.neuss@rwth-aachen.de \\

		Jan Uthoff & 279152 & jan.uthoff@rwth-aachen.de \\

		Benjamin Jansen & 296347 & benjamin.jansen@rwth-aachen.de \\

	\end{tabular}\\[0.5cm]

	\rule{\textwidth}{0.1pt}\\[1cm]

\end{center}
%\newpage
%\subfile{uebung1}
%\newpage
%\subfile{uebung2}
%\newpage
%\subfile{uebung3}
\newpage
\subfile{uebung5}

\end{document}
